九龍城突發「和你sing」？

岩岩7:30分左右開始

九龍城廣場

要人要人

要小心

有藍絲又屌人

圖中白色恤衫屌人

人

我係咪開錯台？

藍絲挑釁